佢咁做算唔算無賴?

我女友今日約左佢d朋友行山，但係佢應承我落雨既話，就唔行山黎陪我，到最後佢話驚落雨無行山，但係就陪佢d朋友去左睇戲
我問佢既時候，佢就話咁今日本來就約左佢地架麻
我想問下各位覺得佢咁做算唔算係無賴
sorry for 1999

唔算